43歲本地婦西環遭非禮 27歲印度夫打傷同鄉色狼

一名43歲本地女子昨晚在西區正街與第三街交界，懷疑被一名23歲印度裔男子非禮，女事主以手提電話襲擊對方作還擊，在附近的女事主27歲印度裔丈夫見狀，亦以手襲擊該名懷疑色狼。

警員昨晚10時44分接報到場，經初步調查，23歲男子涉嫌非禮被捕，事主兩夫婦則涉嫌襲擊致造成實際身體傷害被捕，案件交由西區警區刑事調查隊第四隊跟進。

23歲男子肩、頭及手受傷，清醒被送往瑪麗醫院治理。據悉，涉嫌非禮的疑犯持「行街紙」，女事主丈夫持香港身分證。
Source:星島

我睇唔透發生咩事

少女唔鋤

27印男 同 43港婦 vs 23印色狼

簡單易明

43本地 食27歲印度腸

佢地講番印度話？溝通

叮噹叮噹open the door